發覺好多小粉紅輕視印度

由於中印衝突所以有時好奇上貼吧睇風向，我發覺佢地成日笑印度既衛生、種姓同軍事。
但其實中國一樣好多低端人口同唔衛生，軍事方面好似印度有秘密擁核，精英階層勁起上黎都好屈（英文同科研），論人口又同中國旗鼓相當，可謂各方面不落下風，到底點解d小粉紅面對印度可以迷之自信？係刻版形象定佢地見識少定太自大？

佢連美國都唔放在眼內，點解要驚印度?

睇知乎佢地覺得自己無限接近美國/超越
區區印度..

佢哋覺得印度未夠班
主打美帝

中國連印度都打唔贏啦

唔知幾耐之前睇過張軍事排名圖
第2.3位加埋都無美國軍力咁多

印度雖然廢
但如果支那喺太平洋同美國有衝突嘅時候
有印度喺後方會令支那腹背受敵

人海戰術對人海戰術

2,3?未免太睇小美國
2-10總和都不過分

what do u expect from 小粉紅

印度如果打核武的確冇可能贏到中國，但係打冷兵器就唔知，好似中印邊境咁

其實唔會
個天險太好
最多話冇盟友咁解

係好事

小粉紅？佢哋低能架

大部分單純
覺得自己已經世界第二
維尼帶領佢哋成為第一
所以舊世界要打擊佢哋

基本重複老毛果套統一戰線嘅效果

所以佢哋嘅世界觀
美國就係唯一敵人
食咖啡食著屎都係美國嘅陰毛
任何國家批評佢都係美國走狗

大部份藍屍都俾統戰系統影響到
特別係WE7，WTSAPP嘅公墓員GP
基本日日都有佢哋認識嘅人同佢洗腦

2-10未免太睇小美國
2-200總和啦

【召喚連登神探】究竟喬映瑜手足係咩人？

支那軍聽聞打拳頭交打輸左比人佔埋山頭

佢地覺得同美帝都係5 5波

講打交體質上黃種人一定最差

今次似打架多過打杖

印度應該出兵打中國，為大老美國教訓中國以表對大老的忠誠。投名狀

班弱智而家連美國海軍都睇唔起，你冇野可以期望佢地

支那人笑隨地吐痰痾屎痾尿
基本上同隻狗無分別
仲笑人衞生？

小粉有咩驚

好多上一代仲係停留係印度民族性懶惰、中國人天性勤力，印度種姓制度害死人，中國人男女平等釋放勞動力，總之就係睇死印度人

日日厲害了我的國
嗰個都當自己刀槍不入架啦

唔睇真d, 以為你講緊連登仔

佢地睇 葉問 睇到傻撚左

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

成日話印度也有民主, 結果國家強大了嗎？
今次咪連印度都打唔過囉

小粉紅不嬲無知

印度

印度會開掛,,打爆你支那

越多越好 14億人支持出精印度 到時群情激憤 習大大都要出兵呀

因為有香港比中共無限回血

行動post 投訴華爾街投行，幫螞蟻金服上市，幫中共補血

聯署支持封殺微信同TikTok

其實講真 你望下美國大型科技公司/ 銀行既ceo都係印度人
就知勁既印度人真係好勁

支那人個戶藉制度以地區、農村、城市作為區分。一出世已經分左三六九等，改戶藉難過移民。有咩資格笑人地種性

未飲過恆河水就咁得戚

秒

義和團咁囉 未開打之前覺得自己無敵

好似睇過全世界有唔知十架八架核航母
法國有一架 其他全部美帝

支那衞生問題=地溝油
支那種姓制度=戶藉制度, 少數民族加分
誰也不比誰高尚

講到尾咪又係膚色主義

印度幾撚多工程師

上帝要你滅亡，必先令你瘋狂
最好佢地以為自己宇宙最強

佢地永遠覺得冇野係勁得過偉大既中國，到時叫佢地出黎同人打個陣就知驚

印度人杯葛mic仲勁過我哋

軍力唔可以只睇數量，例如幾多步兵，幾多飛機。
更重要係要睇科技。
一部高科技戰機已經屌打一堆爛銅爛鐵。

小粉紅有邊個國家係睇得起

打支那要攻心

印度經濟發展真係非常落後，呢個係事實

大陸戶口制度咪同種性制度差唔多

坐井觀天你期望支那狗d咩見識

D支那狗好興話人臭
聞唔到自己成身狐味

支那靠人海都可以韓戰越戰死頂
印度一樣可以

呢D大陸網紅都係,成日笑鳩印度野元素週期爆棚

唔計發脾氣射核彈

黑煙號未出到海
人哋出三個戰鬥群擺喺度你都唔使玩啦

佢連宇宙人都唔放左眼內，點解要驚美國？

貼吧佢哋仲講緊支那軍無人死，剩係得印軍死
佢哋係個到日日打飛機話自己幾勁美國又唔敢打台灣幾個鐘又搞惦

其實印度人出咗國好多都好文明 唔會大大聲講野 識排隊 唔會周街痞

印度人喺外國人眼中係比較好 好多印度人都好有禮貌 好有貢獻

大英帝國
當年都係搵印度仔、印尼仔當英軍二路
支那仔咁勁，沒人搵支那人做軍隊二路？

印度工程科技肯定勁過支那多多聲

得閒去香港討論區睇下
成日有5毛貼印度強姦新聞

未來用宇宙戰隊推舊石直轟落去仲屈

你用核打擊 啲石散開仲癲

但其實同區域最大對手係印度，佢地真係太自信

俄羅斯+美國聯手打全世界 都應該好難輸

黑色就應該用鐵鍊鎖起

因為呢個係一種印象
大家都以為非洲, 印度, 菲律賓仲有一堆國家
佢地都以為呢批人係好似原居民咁住山洞/土屋
然後衫就用樹葉個D咁

50步笑百步
小兒登可嘗唔係日日同個阿伯打飛機可滅中共

印度雖然佔左地方，但係輸左個霸佔証明，應該要學代客泊車咁，木箱都擺個映相存案，年份自己寫上

印度最少有過百粒核彈已經唔係咩秘密，只係一直官方都無承認過啫

其實印度軍事上一啲都唔廢
軍力好似全球第四

又啱喎

不過喺『唔融入當地文化』方面，印度同中國人都係差唔多甚至更勁

其實用腦諗下都知中共既發展同印度既發展會好大相似
中共眼中既印度等同文民世界既中國

咁中國戶籍制度係乜㗎

最記得堆小粉紅喺網上對咖喱佬第一次自己體驗番俾人用人海戰術玩番轉頭玩到敗走

印度又唔廢概
係百國軍備咁解

印度其實係it大國. 好多先進國家嘅it狗都係印度嚟.

剩係30年前，支那唔比印度好好多
90年代港商返廣州深圳設廠時
要比班人訓晏覺

後期先train到隻隻奴隸出黎

英國都有
俄羅斯曾經有 但拆左 得番技術整到

It 狗

同清朝時以為自己係大國一樣
唔放所有人在眼內，自視過高
皆因上一代將歷史改撚晒，用嚟打飛機洗腦
新一代都以為自己國家好強大，自古以來就存在
其實已經滅國數次，國家最已滅亡
由底蘊開始就不能同普世價值接軌，所以但凡涉及外國嘅人同事物，都唔識尊重

而家都要訓好多lunch time要比個半鐘，班友用十分鐘倒完碟飯落肚，毅宿舍訓一個鐘

9up

地球:正啊快啲打

係咪因為印度以前無戰略價值，美國佬唔去設廠？

伊拉克戰爭

美國唔正式出手幫拖 只提供解放軍移動嘅數據俾印度 都玩死老解

現代種姓制度，你老豆係農民，你都只可以種田，入城市打工，有份交稅福利無你份，你個仔都只可以讀農民子弟學校，失業唔會有失業金比你，想返去種田一係鄉下窮到燶種完都圍唔到皮，一係近城市比人強拆強收，好命d城中村咪政府收左你地賠返大舊錢做暴發戶

唔係秘密 ,印度係真係有核彈既 ,
唔係少過終國好好多 ,
而且主要既彈導技術黎睇, 終國.....

人口其實就快過虫蟈
人口係咁增加
地就唔大
遲早開波爭地

如果打輸俾印度就全國都覺得喪權辱國，仲衰過輸比美國，話晒美國係超級大國，輸就正常，連印度都輸就陷家鏟。 等於甲午戰爭輸俾佢地覺得小國既日本，所以先會成個民族尊嚴低落。

淨係美帝好似都唔止十架, 不過除左美帝就真係得法國有

小粉紅仲喺1962年未返黎

正解，佢哋鍾意踩印度黎說明專制好過民主

唔係第一日既事
十幾年前，我上香討
果陣印度發射火箭，成功嘅
香討班人係咁笑印度射火箭廢
咁我咪話，人地射火箭有咩問題？
點知成班痴撚咗線咁屌鳩我話幫印度講說話
最後我敗走高登，因為連個板主都係偏幫班友
原來依家就叫5毛、小粉紅

因為睇咗賭神。

如果印度唔再行不結盟主義
歸邊美國 中國就係咁先

隨時台灣都打唔贏呀

此post已完

支那人係咁 好撚歧視啲東南亞國家

有料嘅唔會周圍同人講
冇料嘅先成日搞軍事巡禮
衰得過班小粉紅以為支那好把炮

早幾年睇數據係2-25加埋都未夠
當中2-25 只有1,2個唔係「盟友」

咱們中國不是好欺負的！
請習近平出兵打印度

點解,會搵人印度人發展非洲,例如烏干達!

除咗勤力,仲有冇第二啲原因?

大陸連報都冇得報,當發生嗰陣

去轉mumbai同shanghai再開post

有民選政府的民主國家
都會被中共5毛抹黑侮辱
民主印度都不能倖免

佢地會笑一樣野就係，印度抵制哂啲支那app，支那人想報復佢地先發現自己手機一個印度app都冇
乜唔係仲大鑊咩，人地個市場本身唔喺你個邊，你做咩都影響唔到佢
但人地十幾億人口抵制你啲app好大鑊喎

支共解放軍

印軍

中華文化有好大部分係源自印度
唔明有乜資格睇少印度

呢個真 好多it大公司都外判左俾印度

從來冇見過巴菲特不斷話自己好有錢

高質post 推

印度同支那都有啦

連我屋企個呀叔都話印度咁撚窮

如果佢真係咁窮 GOOGLE就唔會咁多印度人入職, 又甚至係印度用 ANDRION ONE

我明佢地一定有地方仲係好窮, 但係有錢嘅隨時撻成幾個中共人

人地OPENMINDED, 肯虛心學習

但，做奴隸真係好？

佛教

唔止
仲有道教
醫術體系
生死輪迴觀
修行冥想嘅方法
好多嘢都係來自印度
文化上例如閻羅王、孫悟空
靈感都係來自古印度神話

勇士後門入帝宮

意粉都好似有

最大獲一打 印度首都即時失守
好快就成個印度軍退到南邊
（前提係鬼國d飛彈射得準 唔係射曬落海）

個啲五毛文章，睇完得啖笑

核動力呀
支那個隻燒柴油

印度仔d英文一定好過終国人

人地係準備武統台灣留島不留人
震攝美帝降伏日韓
搞大支那共榮圈
區區印度梗係唔放在眼內啦

我覺得連登仔都係咁樣睇印度佬

BY THE WAY 印度人英文既習慣仲多過香港人，不過佢地D教育就好似仲好未普及，變左其實大部份窮個班都係唔識英文。

印度人既寫程式OR IT低價搶MARKET係早十幾年開始聽過下，唔知而家點樣。

的確印度人係有好多唔掂，但SO FAR係香港既印度人（居港OR暫留）都明白印度有好多問題，但人地唔會咁自大，講到香港佢地起馬都會覺得香港真係好正好多野好過印度（雖然佢地好多仍然心在印度），而唔係支蝗日日講香港有幾唔得但又死落黎，爭係呢點會認清現實既態度就差好遠。

小粉紅既世界觀有咩好討論

來得香港已經係最有錢果d

大陸狗 唔意外

印度軍事力量比國際睇低一線係真的，原因係買軍備買得太亂，咩國家的貨都有，後勤差
雖然打摺被軍夠哂有突

中國俾美國飛起後，印度有機會取而代之，班大陸傻鳩仲未識驚

諗起之前預言家話最後中國比印度食埋

其實都唔知支那哪來的優越感
細個識左個印度同學，暑假佢老豆帶左我地去佢鄉下玩，間屋大到
印度係有窮人但有錢起上嚟cls，仲誇過中國

小粉紅有咩係唔輕視

佢哋受長年洗腦，以為国家好勁
例如話打台灣只需3日，之後縮到1日，最近縮到變4小時攻陷台灣，美軍還未趕及出兵
日日打呢啲飛機點可能唔輕視

最近好似係班公錯個邊先佔領咗個解放軍基地推進咗4km

仲有偉大嘅俄羅斯 契哥離攞東北三省喇

即係最有錢個D都起馬有個修養係覺得香港係好過印度，同埋會好禮到你以為佢地想攪你囉友咁，印度出名窮人多大家都知，佢地都認，而唔係中國上到下都以為自己真係天朝大國。

插左支旗wo

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

講奴隸夠香港？
最高工時都未有